中學同同學仔最鍾意玩既野

中學既時候有班波牛同學仔一放break就去球場
我最鍾意就係趁就快放完break 玩膠紙痴門腳
等佢地跑返黎既時候 kick親
好似你地貼出黎既有張圖咁仆

不過依個方法只可以用係窄出口 同埋朋友仔都係班房入面
唔係陣間kick到fd就唔好啦

另外近排想釣魚 唔知邊度有靚魚絲買

波子棋好玩 ching唔好只釣魚唔玩波子棋

Ching 波子棋就唔好啦
要執好麻煩

屎，同埋屎眼

玩依d會整臭班房 唔得